[都市傳聞] 今日玩香城online,聽到有人講有敢死隊兜後路夾狗，真定假？

今日打機，退到無極限附近
有個肥仔拎細聲公講，有敢死隊係內街兜路，諗住後面夾狗
話我地一定要守住依到拖時間

推